馬會PARTTIME，好似只狗咁，建議大家諗諗。

借AC

去馬會分行APPLY PT，然後上左一個星期TRAIINNG同考試，之後就返工，頭幾日有人帶，不過D人好似當我係熟手咁，乜都話慢，大佬，岩先返工，想我有幾快幾熟呀。

經過一段時間，算係上左手，就要忍受D濕鳩更，新人，硬食D豬頭骨shift，係咁食豬頭骨既同時，見到同一班人食哂D靚時間，果種心情，真係SAD那到....

D人話做馬會要受氣，無錯，受既氣唔係客，係馬會D人，唔好以為得D老屎忽比氣你受，D後生仲屎忽。

比各位新手小小建議，
1. 同事HIBYE就夠，你答多兩句都係蝕，人地都係當你返得一陣，唔好以為問你真係關心你，事非當人情，小心埋錯堆。
2. PT尼者，D垃圾SHIFT唔岩食，咪走囉，比佢烚一次，以後編更都烚住你。
3. 如果係做開機，真係講天份，教既真係HEA教，就當你上手，一個字，"慢"，可以幫你慳唔小。
4. 諗住人工，好似比時價高小小，但係你要記住，你時薪真係一分一秒都要你做，做落你就明。

咩係尼者？

唔啱就轉

1999 up乜尻

真係好睇分行，但好彩自己啱啱做個陣有個好好人既帶住，成堆後生既都玩得埋，到而家仲有聯絡
其實份工忙唔係重點，最緊要係同事夾到又好人

利申 quit左

好似只狗咁
只你老母

馬會更算好,其他pt時間咪仲閪,樓豬第一日返工
利申:Quit咗

睇行 之前個經理係女人 成日黑面
依家係呀Sir 番工有講有笑 遲番早走講下就得

只
你係一隻大陸狗咋，想人地當你係人咁對你呀
我同幾個fd都做過狗會(唔同分行，fd仲做緊)都覺得d同事幾nice對新人幾好 同埋反而唔想我錯錢銀係咁叫我地慢d，所以似係你太柒比老屎忽撚

錢銀正常係叫你準確多過速度

原來只同隻係要分得咁仔細.... 一個字就誤會左我係大陸西....

我係香港人係 吊你架西

你就好... 我個經理都係女人... 但係好似成日睇我唔順眼..

乜撚野係尼者

樓豬打字有口音

一個字...懶....

支那賤種唔做狗做乜?

十幾年前做過電話投注,
沙田大額, 當時算係好做, 冇即埸波,
一夠鐘開哂 d 大野就舉手去廁所,
係 d 飯難食 d 囉

番過幾個月quit左
因為d老屎忽

笑住番工話我溝同事
無表情又話人黑面
好難捉摸

連登係咁咖啦
新會然？
同埋「隻」、同「只」根本係兩個用法兩種意思兩個讀音
係得大陸狗先會「隻」「只」通用
樓主咁都分唔到仲好意思話自己香港人？
如果樓主一直都係咁嘅心態對待中文字
咁同支那狗真係無乜分別

樓豬仲好意思話自己香港人
老母衝閘落黎生仔果d香港人啊
可能屋企講開普通話

落咗嚟幾耐呀
香港係咁辛苦㗎喇
唔啱就躝返去啦

番馬會pt講人際關係

利申 之前番左年幾
休息時間都係睇書/温書
識得兩三個人
但幾嘆